一落樓梯

二樓仆低

三個關斗

四肢殘廢

五體投地,六神無主,七孔流血